搞咩近排咁多蚊

屌，晚晚比佢哋嘈醒，都唔知點解今年比上年多蚊？

戴撚住耳筒都聽到飛過

我今日已經打咗四隻，都唔知點解仲會有，佢哋究竟係邊度啊黎？

屌，俾蚊針醒左

點左蚊香先無野咬

啲蚊搞到成身都好痕 痕到瞓唔到

今日以為打咗三隻蚊就唔使驚冇教好訓，頂，估唔到仲有隻蚊喺度咬我，搞到真係冇教好訓！

屌 我都係 比佢地嘈醒咗

琴晚有兩三隻

你住邊

東涌

幾樓